貝佐斯在11月份的一篇文章中宣佈了地球基金的第一輪捐贈，他提到了一批“非常聰明的人”，他們指導著他的決定。億萬富翁真的能把我們從氣候災難中拯救出來嗎|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
週四，當聯盟公佈第二輪NBA全明星投票時，他以巨大優勢領先所有東部聯盟後衛。布拉德利·比爾將缺席週五對尼克斯隊的比賽，休息時間為2021年2月11日《華盛頓郵報》
對於非攀巖者來說，到煙囪巖的四英里往返徒步旅行可以看到全景。4次令人敬畏的國家公園冬季公路之旅|梅根·邁克爾遜| 2021年2月11日|戶外在線
金錢使世界運轉，因此，它是監視和控制的完美工具。比特幣爆炸了，這對人權來說是個好消息。這就是為什麼|凡妮莎·貝茨·拉米雷斯| 2021年2月10日|奇點中心
孟菲斯肉類公司第二輪融資額達到創紀錄的1.86億美元，其次是今年晚些時候Mosa肉類公司的7500萬美元。提升牛排：首款3D印花羅紋眼亮相| Laura Reiley | 2021年2月9日|華盛頓郵報
《法國24小時》正在對這兩個場景進行全天候直播。巴黎恐怖襲擊現場報道| | 2015年1月9日|每日野獸
Wrapees是日本海軍陸戰隊的一個術語，因為他們的腿上有包裹物。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
經過一番激烈的討論，這一輪黑客對黑客的鬥爭從未實現。對隱藏互聯網的攻擊|馬克·羅傑斯| 2014年12月29日|每日野獸
將麵糰分成兩半，輕輕地將兩半拍成一個1英寸厚的圓形圓盤。製作“咀嚼”卡拉霍爾的南瓜山核桃派|卡拉霍爾| 2014年12月26日|每日野獸
但也有人說，可能是一名身份不明的男子發射了子彈，造成頭部致命傷。獨家報道：本拉登的“槍手”因洩露機密而受到調查| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
當然，必須考慮重量，但根部的黴菌越多越好。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
在橫截面上，洞穴從圓形（直徑3英寸）到橢圓形（高3英寸，寬4英寸）不等。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
牧師住宅的大桌子周圍至少坐著十幾位女士。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
瓊斯先生揮動手中的一把大鐵鑰匙，亮光照在他身上。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
索爾慢慢地站了起來；向院子裡退了一步；充滿了他的肺，張開了嘴，使他的眼睛轉了個圈。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登